海港城已經俾狗和你shop完

係咪可以轉場？我地嘅目標係經濟，唔係呢班政權打手

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

LKF

仆街死啦國安

一多狗 就 一般人都唔想去

終於有人講出重點, popo 從來唔係大家嘅目標，我地卻一直為自己製造敵人

一路都係敵人，姦呀，殺呀，打呀，侮辱人
點會唔係

冇辦法，始終仇恨值最大係班狗，有人忍唔到就會出事。

Correct

國安仲扮野

但狗都係敵人，只係我地要對準目標

唔係Boss

有狗轉場冇狗入場

係敵人 但我地可以聰明咁利用佢地 唔好硬碰硬
好似今晚咁 其實d狗就係到罰企 冇人去海港城 我地可以唔洗做野 或者快閃其他地做

我可以話比伓地聽
無呢班狗
一早完左啦
唔係靠佢扗也激起民憤

希慎廣場完全同時代係平行時空
D港豬開心到
個個都識笑

其實2020年元旦係中華民國109年

1912年1月1日係中華民國建國日,台灣都會慶祝,所以過兩日民陣元旦遊行想激嬲共產黨又好,係民國撚又好,可以舉民國旗

推

轉K11?

831

利用不硬碰 推

係敵人 但係次要敵人

黑警去到邊
果度D鋪頭就落閘

Push

唔知今次磨爛蓆磨夠未

佢係狗定因為佢講lkf所以狗？

我本身都係想入黎講lkf

agree

help them

lfc都係啦
成班左膠仲係度玩人鏈，屌佢地又話分化

旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
36928/50000

中文版

海港城 RIP